曼聯失分，白花油滴龜頭打飛機！

滴夠十滴 再一路大嗌麻友係雞係公廁

講緊打西咸個場

等睇打飛機

互打ok?

再見啦

留名

Ching ho ball

留定名睇走數

記得拍片放上黎

多謝巴打係我傷心中帶來一點娛樂

咪撚走數呀屌你

咁我暴定確係勇奪一分

快

快d 啦

找數未

支持kalou

走數死全家